好撚塞車呀！！

好撚想返屋企呀！！
屌你老母！！
呀呀呀！！！

巴打係邊?

塞喺邊？

勞資審裁處！

半個鐘都黎喇！

邊道塞

原本早收 而家衰撚過平時

食撚完飯 就黎訓覺啦

塞係大老山

好眼訓

琴晚好似冇訓過咁

訓左4個鐘

條腰就斷！！